大埔，粉嶺，上水有邊間髮型屋係好嘅

巴打有冇好介紹

qb

我本身都係剪開快剪，毒撚冇所謂，但係有朋友就來結婚搵我做兄弟，想型仔少少

之前見人地講北區有間黃既好似ok

唔記得名 舊post見到

上水好似有D黃店開左好多件, 未執係有原因

去開問髮廊，黃店
Cfu手勢幾好

有冇諗過salon既質素其實係差過qb？

如果我walk in見會唔會等好耐tw thanks bro

髮型師

所以先上嚟問吓各位巴打，費事中伏

聯和墟 - 匠道
黃店

求地址

未試過大埔翠屏間風雲唔好話俾人知你剪過頭髮

中學生必去

Lm

匠道？

呢間已經俾人屌過啦wor

之前去剪諗住幫襯黃店結果成肚氣
有個男既髮型師, 戴住隻panerai 既，全程黑我面，剪得勁趕，因為有個約咗既客等緊
跟住另一個女既髮型師兼助手, 吹頭吹唔乾, 出鋪頭門口行幾步低頭, 有水喺額頭滴落嚟

Nova 唔係黃店不過剪過幾次，okay 既

Between 有其他巴絲開post 問過

MD Hair 幾個師父剪得都ok